[緊急] 台灣旅遊簽證

我有個朋友 聽日去台灣 咩都準備好曬
佢唔係香港出世
但係漏左入台證 有冇巴打試過成功過到去既例子

無 有幾日都仲有得救 聽日就算喇

下世唔好係大陸出世

據我所知
如果之前曾經去過台灣就冇問題，但要帶番上次入台證
但如果之前末去過就冇辦法了
你如果確認唔得就啦啦聲改機票啦

冇

佢登機會CHECK 可以試下博佢去到台灣先話唔見左

大陸出世要整就要一個月

返大陸啦咁近

最後一日先搞簽證 抵啦

最多咪強制掉你番香港

去過台灣未先？
去過既話 就算唔係香港出生
上網填反d資料 印個台證出黎都照用到

臨暑假都問 年經

未去過既香港出世 其實係唔係秒批
上次填完秒批

而家大陸出世都可以上網搞 兩三個工作日搞掂
但聽日就898

係

幾時開始

有朋友試過，去到機場先知有其中一個人係大陸出世
空姐照俾佢上機，去到台灣搞落地簽證，搞左好耐
記得帶番你申請錯左果張台證去扮唔知😂😂😂

近呢幾個月

1日批有機會批 手快快上網搞左佢
如果夜機

沒入台證 飛機都上唔到啦

連登有愛

多謝各位巴打

去到台灣都入唔到境

唔幫人都唔好害人

無得搞落地咩

呃你做乜
我都在場囉好冇

我地打左去問 佢地話冇得搞

利申:搭BR，唔知航空公司有冇關係

早排同女朋友plan去台灣
結果我發現自己原來係蝗種
然後就以為一定要現場搞
但又返工冇時間搞
後來見到有得上網搞

快圖美影返張digital version
然後手機影身份證 回鄉證 護照 再用小畫家整細個容量

即日 or 第二日就批撚左

自己唔知

冇計啦
我老母雖則係大陸人 以前又成日返大陸
但由有思考果日開始已經係香港住緊
加上細佬又係香港出世 我以為自己都係
點知原來係大陸旅遊中間生左我

大陸仔

唔係要搞入台證都唔會多口問老豆老母問出呢個殘酷真相

唔得㗎，大陸出世第一次入台一定要預早網上提交人手審核，冇得落地簽

留名繼續跟進

問左搞台證個fd，佢話佢曾經去過台灣
可能係咁有得搞落地簽

大陸出世未去過台灣 死咗條心
絕對去唔到 如果冇做台證

去過的話上網即時批到台證，未去過就再見啦

on9啦你
1. 護照有寫你邊度出世，唔好扮睇唔到
2. 旅行生咗你呢個更加你笑話，7到9個月仲去旅行？你老母仲喺大陸定居咋嘛

假港發現數目+1

台證都無 境都入唔到
即係準備左d咩

住夠7年都只係住夠7年嘅新移民

上網整 今朝幫老母整咗，佢網上寫五日，但兩三個鐘就批咗

香港出世唔好整呢個

上次同個大6fd去
佢冇搞入台證
落地搞左半個鐘

如果啲嘢交得啱，佢真係有可能幾粒鐘就批比你我個陣9點交，佢十點鬆啲就叫我補交資料，過埋lunch hour就批左但一定要喺office hour

搭單問，7月尾想帶老母去，我上網睇左張FORM要填台灣地址即係BOOK好酒店先申請得?是但填住先有冇問題?

係 咁on9就買個教訓

傻鳩 落地踩左台灣機場咪當到左囉
即刻番香港